[痴撚線]頭先無啦啦比個鬼佬屌

屌 我做緊野果陣公司電話響
響左一陣都冇人聽
咁咪我去聽囉

打黎果條死鬼佬話想搵angel
咁angel拎左長假
我咪同佢講：angel 方加
條鬼佬應該唔識英文 係咁重覆話搵angel
我咪再同佢講：angel 方加
之後佢話叫個識英文嘅黎聽
咁全間公司英文最好果個係angel
所以我咪同佢講：angel方加

之後比佢屌話痴撚線

咩時候
Show Blocked User - 蕉到用時方恨小
完全封鎖

痴撚線公司

潮文再現

00 後應該唔識痴撚線公司

應該要講Angel is dr. Lee